勇武嘅突破同和理非嘅堅持根本就係唔同定位嘅任務, 從不互相抵觸.

6月至今喺連登會見到好多"解讀謬誤": 總係將兩派嘅行動做比較, 分重要性. 於是令分化工作十分輕鬆.
單靠和理非根本突破唔到, 單靠勇武根本冇可能能量全開咁連續90日撐場面, 撐士氣.
2014雨革2016魚蛋問題在於孤立勇武, 2019主旋律根本唔係呢隻歌仔.
所以拎以往經驗去chur手足, 去講失敗主義根本係on9行為.
和理非, 包埋大合唱在內, 根本顯示大家未收貨, 而割勇武蓆更加係9up中嘅9up.
之前先有post話淘大和理非又割勇武, 個樓主畀人問點樣得出個結論, 條友即潛.
其實連登已經變成IQ test論壇. 到底全盛時期勇武可以被割幾多次?

只有一個方法可以有效打擊藍屍

點解女性喺人類繁殖方面重要過男性啊? 因為女性識排卵男性唔識囉.
乜兩性繁殖可以冇精子嘅咩?

我哋就係不斷地拗呢個謬論.